{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32420",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "구복만두"
    },
    "text": "クボク餃子\n住所:ソウル特別市龍山区葛月洞59-13\n基本説明:自家製餃子専門店。 シグネチャーのクボク伝統餃子は、餃子を氷水で揚げ、カリッとコシのある食感を同時に楽しむことができる。 肉汁たっぷりの小龍宝も人気。 包装も可能である。\nメニュー:クボク伝統餃子、キムチ餃子(各7千ウォン)、エビ餃子、シャオロンバオ(各8千ウォン)\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:不可\nアクセス:\n営業時間:11:00~20:00 | 土日 11:00~15:00/16:00~20:00 \n特徴:年中無休、価格対比満足度が高い",
    "QA": [
        {
            "question": "クボク餃子の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市龍山区葛月洞59-13にあります。"
        },
        {
            "question": "クボク餃子の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11:00から20:00まで営業しています。土日は11:00から15:00までと16:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クボク餃子の特徴は何ですか？",
            "answer": "クボク餃子は自家製餃子専門店で、特にクボク伝統餃子が人気です。餃子を氷水で揚げることで、カリッとコシのある食感を楽しむことができます。また、肉汁たっぷりの小龍宝もおすすめです。"
        },
        {
            "question": "クボク餃子のメニューには何がありますか？",
            "answer": "クボク餃子のメニューにはクボク伝統餃子、キムチ餃子、エビ餃子、シャオロンバオなどがあります。"
        },
        {
            "question": "クボク餃子は包装も可能ですか？",
            "answer": "はい、クボク餃子では包装も可能です。"
        },
        {
            "question": "クボク餃子の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "クボク餃子の価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "クボク餃子へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "クボク餃子へのアクセス方法については、詳細な情報が提供されておりませんので、お店の公式ウェブサイトなどをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "クボク餃子では駐車することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、クボク餃子では駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "クボク餃子は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、クボク餃子は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "クボク餃子の価格対比満足度は高いですか？",
            "answer": "クボク餃子の価格対比満足度は高いと言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 416
    }
}